921想入沙田手足，請你地買番場馬先去！

少嘅買10蚊玩下
再做盡d可以入轉馬場先，來回30分鐘唔洗
到時你地多左個身份係馬迷！

如果馬迷賭完錢比人打
馬會唔知洗唔洗交代呢
明知921沙田會有事發生都馬照跑

推

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安